點睇唯我獨尊嘅人

每一樣嘢都以自己為中心 自己嘅做法咁樣 人地都要follow住佢 好似自己可以遲到失左蹤咁 聯絡唔到 到人地都類似咁情況 聯絡唔到 就喺咁屌7人 自己錯永遠唔認錯 人地話佢直接屌9返你

如果你講緊你男朋友既話，咁可以分手啦

唔係男朋友

佢係咪好叻先

唔係

唔做frd咪得
有咩好問